狂賀！老貓科技downdowndown

得番3.7

★why只有gogogo 但冇downdowndown?

老貓成最大輸家

邊隻

1478
老貓科技

3.6

年頭已經講過，老貓入邊隻就係賣出最大signal